MOC : 
Source : [[Fessenheim]]
Date : 2023-07-24
***

## Résumé
Le 3 mai 1975, des militants du commando Ulrike-Meinhof-Puig-Antich dont l'autrice [[Françoise d'Eaubonne]], ont commis un attentat à l'explosif (sans faire de victime) sur le chantier et ont ainsi provoqué un retard de plusieurs mois sur le chantier. 

## Référence

## Liens 